仲有無人係有玩War3 LOL？

以前中學一大班人玩 之後每過一年 身邊就愈來愈少朋友玩
War3由小學2005年左右開始玩 但玩到2011年漸漸被LOL取代
2012年LOL TPA拎冠軍 正式踏入LOL年代 當年晚晚上LOL
可以有幾十位位好友 (真人識 唔係完場亂加)
但到近年 真心每晚見得幾位好友 真係有小小傷感
所以想問有無人會想得閒玩下War3 LOL 唔洗神手 開心玩就得

不如出黎玩board game 好過

不如去扑野好過

信長

War3小遊戲圖

以前中學年代同大專/大學年代都仲有組一大班人去朋友家玩卡game
好多唔同類型 最經典就一定係三國殺啦 仲有其他十幾種
但之後個個投身社會返工都唔得閒 完全組唔到人玩 主因夾唔到假期

War3真係經典 樓上有興趣可以留TG一齊玩 LOL都得

見到好友得1人上線真係悲哀

VLAN依排有問題？

有無人有興趣一齊玩

VLAN用1.28你地緊係見唔到場啦 都無更新